求炒散即日出糧

咩都得

做鴨/雞 做完即pay

食水好深

撚有pm 咩

420

前一個暑假做倉 460
仲要好輕鬆拆下野 貼下板頭紙
420你自己諗下

聖誕假冇野做 有冇工番呀

同求 想做倉唔洗對客

有安全卡

屌你老母我做m記唔撚好？

做倉家下冇5-6百都唔洗諗

睇下你做咩類型
我就寧願輕鬆執幾舊算 pt做到成身散曬無謂啦

邊度有得做

而加唔知
你上fb散工group望下有冇